睇黎睇去都係美國左膠屌侵唔認數，得連登仔激動，要睇美國愛侵力啲討論同行動要去邊睇？

我識嘅美國網都冇愛侵力

r/trump

見到了
笑死

侵粉比人ban柒哂，好撚慘
我今年開始做侵粉都死左4個ac (reddit 2個，twitter fb各一個），難以想像撐左四年果班點上網

4chan囉